何文田勝利道間Peko Peko係黃定藍？

何文田勝利道間Peko Peko係黃定藍？
Thx

全香港間間嘢都有人開post問仲成世界?
請自己查。

先唔好理佢黃定藍我淨係知道好撚難食

我覺得好貴

🥺🥺

難食、貴、份量少